# Chinese (Traditional) translations for
# PROJECT.
# Copyright (C) 2018 ORGANIZATION
# This file is distributed under the
# same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2018.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: stan@originprotocol.com\n"
"POT-Creation-Date: 2018-02-09 11:27-0600\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"Language-Team: zh_Hant <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.5.1\n"

#: logic/emails/mailing_list.py:17 logic/emails/mailing_list.py:35
#: logic/emails/mailing_list.py:111
msgid "Please enter a valid email address"
msgstr "請輸入有效的電子郵件。"

#: logic/emails/mailing_list.py:26
msgid "You are already signed up!"
msgstr "你經已註冊了！"

#: logic/emails/mailing_list.py:30
msgid "Thanks for signing up!"
msgstr "感謝你的註冊！"

#: logic/emails/mailing_list.py:52 logic/emails/mailing_list.py:127
msgid "Ooops! Something went wrong."
msgstr "哎呀！出了些問題。"

#: logic/emails/mailing_list.py:79 logic/emails/mailing_list.py:138
msgid "Thanks! We'll be in touch soon."
msgstr "謝謝！我們會盡快聯繫。"

#: logic/emails/mailing_list.py:92
msgid "Ooops, something went wrong"
msgstr "哎呀，出了些問題"

#: logic/emails/mailing_list.py:94
msgid "You have been unsubscribed"
msgstr "你經已退出訂閱了"

#: logic/emails/mailing_list.py:114
msgid "Please enter a valid website address"
msgstr "請輸入有效的網站地址"

#: templates/404.html:66
msgid "Page not found."
msgstr "找不到此網頁"

#: templates/404.html:75
msgid "Ask For Directions On Slack"
msgstr "在Slack上發問"

#: templates/404.html:83
msgid "Make New Friends On Telegram"
msgstr "在Telegram交新朋友"

#: templates/base.html:16 templates/index.html:5
msgid "Origin Protocol"
msgstr "Origin協議"

#: templates/base.html:17
msgid "Origin Protocol enables the sharing economy on the blockchain"
msgstr "Origin協議開啟了區塊鏈上的共享經濟"

#: templates/flashes.html:7
msgid "Make new friends!"
msgstr "結交新朋友！"

#: templates/flashes.html:7 templates/index.html:88
msgid "Join Our Telegram"
msgstr "加入我們的Telegram"

#: templates/flashes.html:10
msgid "Stay in touch?"
msgstr "保持聯繫？"

#: templates/flashes.html:10
msgid "Join Our Mailing List"
msgstr "訂閱我們的郵"

#: templates/flashes.html:14
msgid "Want to contribute?"
msgstr "想參與貢獻？"

#: templates/flashes.html:14
msgid "Join Our Slack"
msgstr "加入我們的Slack"

#: templates/footer.html:12
msgid "Origin is building the sharing economy of tomorrow. Buyers and sellers will be able to transact without rent-seeking middlemen. We believe in lowering transaction fees, reducing censorship and regulation, and giving early participants in the community a stake in the network."
msgstr "Origin正在建立明日的共享經濟。買家和賣家可以在沒有中介人的情況下進行交易。我們相信降低交易費用，減少審查和監管，讓社區的早期參與者參與到網絡中。"

#: templates/footer.html:15
msgid "Origin Protocol, Inc."
msgstr "Origin Protocol，Inc."

#: templates/footer.html:22
msgid "Documentation"
msgstr "文件"

#: templates/footer.html:27 templates/navbar.html:36
msgid "Product Brief"
msgstr "產品簡介"

#: templates/footer.html:32
msgid "Whitepaper"
msgstr "白皮書"

#: templates/footer.html:37
msgid "Demo DApp"
msgstr "演示DApp"

#: templates/footer.html:42
msgid "Github"
msgstr "Github"

#: templates/footer.html:47
msgid "Docs"
msgstr "檔案"

#: templates/footer.html:54 templates/team.html:110
msgid "Community"
msgstr "社區"

#: templates/footer.html:59
msgid "Slack"
msgstr "Slack"

#: templates/footer.html:64
msgid "Telegram"
msgstr "Telegram"

#: templates/footer.html:69
msgid "Medium"
msgstr "Medium"

#: templates/footer.html:74
msgid "Twitter"
msgstr "推特"

#: templates/footer.html:79
msgid "Facebook"
msgstr "面書"

#: templates/footer.html:86
msgid "Organization"
msgstr "組織"

#: templates/footer.html:91 templates/navbar.html:39
msgid "Team"
msgstr "團隊"

#: templates/footer.html:96 templates/navbar.html:33 templates/presale.html:18
msgid "Presale"
msgstr "預售"

#: templates/footer.html:101
msgid "Partners"
msgstr "合作夥伴"

#: templates/footer.html:106
msgid "Jobs (We're hiring!)"
msgstr "工作機會（我們正在招聘！）"

#: templates/footer.html:111
msgid "845 Market St, #450A<br>San Francisco, CA 94103"
msgstr "845 Market St, #450A<br>San Francisco, CA 94103"

#: templates/index.html:3
msgid "The sharing economy without intermediaries. Origin is a protocol for creating sharing economy marketplaces using the Ethereum blockchain and IPFS."
msgstr "沒有中介的共享經濟。 Origin的協議是利用以太坊區塊鏈及IPFS創建共享經濟市場。"

#: templates/index.html:16
msgid "The sharing economy without intermediaries"
msgstr "沒有中介的共享經濟"

#: templates/index.html:19
msgid "Origin is a protocol for creating sharing economy marketplaces"
msgstr "Origin是創造共享經濟市場的協議"

#: templates/index.html:26
msgid "using the Ethereum blockchain and IPFS"
msgstr "使用以太坊區塊鏈和IPFS"

#: templates/index.html:72
msgid "The Origin platform"
msgstr "Origin平台"

#: templates/index.html:75
msgid "We empower developers and businesses to build decentralized marketplaces on the blockchain. Our protocol makes it easy to create and manage listings for the fractional usage of assets and services. Buyers and sellers can discover each other, browse listings, make bookings, leave ratings and reviews, and much more."
msgstr "我們允許開發者和企業在區塊鏈上建立去中心化的市場。我們的協議可以輕鬆創建和管理部分使用刊登的資產和服務。買賣雙方可以互相發現，瀏覽刊登，預訂，評分和評價等等。"

#: templates/index.html:80
msgid "Read the Product Brief"
msgstr "閱讀產品簡介"

#: templates/index.html:105
msgid "Partners building on Origin"
msgstr "在Origin創建的合作夥伴"

#: templates/index.html:108
msgid "Teams all over the world are building on Origin's protocols, but we're looking for more amazing people to join our mission."
msgstr "世界各地的團隊正在建立Origin的協議，但我們正在尋找更多的人來加入我們的使命。"

#: templates/index.html:113
msgid "View All Partners"
msgstr "查看所有合作夥伴"

#: templates/index.html:124
msgid "Propy is building their property manager marketplace DApp with Origin Protocol."
msgstr "Propy正在用Origin協議構建它們的物業經理市場的DApp。"

#: templates/index.html:131
msgid "DApps built on Origin will be able to use WeTrust’s decentralized insurance protocols to protect users."
msgstr "基於Origin開發的DApps將能夠使用WeTrust的分散式保險協議來保護用戶。"

#: templates/index.html:140
msgid "Bee Token is building a middleman free, peer-to-peer network of hosts and guests on the decentralized web using Origin Protocol."
msgstr "Bee Token正在使用Origin協議在分佈式網絡上構建一個免去中間人費用的屋主和客人的對等網絡。"

#: templates/index.html:149
msgid "CanYa is building their “marketplace of services” with Origin Protocol for the gig economy."
msgstr "CanYa正在利用Origin協議為經濟轉型公司建立它們的“服務市場”。"

#: templates/index.html:186
msgid "Build your business on Origin"
msgstr "在Origin建立你的業務"

#: templates/index.html:189
#, fuzzy
msgid "Whether you are a freelance photographer, apartment owner, bikeshare supplier, or existing sharing economy business, Origin makes it easy to do business on the decentralized web."
msgstr "無論您是自由攝影師，公寓業主，自行車供應商還是現有的共享經濟業務，Origin都可以輕鬆地在去中心化的網絡上開展業務。聯繫我們了解更多。"

#: templates/index.html:189
msgid "Get in touch to learn more."
msgstr "聯繫我們了解更多。"

#: templates/index.html:194
msgid "Try the Demo"
msgstr "試用演示"

#: templates/index.html:202
msgid "View GitHub"
msgstr "查看GitHub"

#: templates/index.html:215
msgid "It's time to replace rent-seeking middlemen"
msgstr "現在是取代尋租中介的時候了"

#: templates/index.html:218
#, python-format
msgid "Harnessing the power of the Ethereum blockchain, listings are managed via a secure and transparent system that acts as a neutral third party. Buyers and sellers share the 20-30%% transaction fees that currently go to companies like Uber, Airbnb, Fiverr, and Getaround."
msgstr "利用以太坊區塊鏈的力量，刊登通過安全和透明的系統進行管理，充當中立的第三方。買家和賣家分享流入到Uber，Airbnb，Fiverr和Getaround等公司的20-30%%交易費用。"

#: templates/index.html:223
msgid "Read the Whitepaper"
msgstr "閱讀白皮書"

#: templates/index.html:277
msgid "Smart contracts enable secure and reliable payments directly from one party to another"
msgstr "智能合約能夠實現安全可靠從一方到另一方的的支付"

#: templates/index.html:288
msgid "Protocol schemas support hundreds of listing types, including custom verticals"
msgstr "協議模式支持數百種刊登類型，包括自行定義"

#: templates/index.html:299
msgid "Open and shared data encourages innovation by developers and businesses"
msgstr "開放和共享的數據鼓勵開發者和企業的創新"

#: templates/index.html:310
msgid "Identity verification and reputation data on the blockchain ensures safe, reputable partners"
msgstr "區塊鏈上的身份驗證和聲譽數據確保安全，有信譽的合作夥伴"

#: templates/index.html:327
msgid "Tech Stack"
msgstr "使用技術"

#: templates/index.html:396
msgid "Roadmap"
msgstr "路線圖"

#: templates/index.html:402
msgid "May 2017"
msgstr "2017年5月"

#: templates/index.html:404
msgid "Idea conception and demo DApp development"
msgstr "思想概念和演示DApp開發"

#: templates/index.html:409
msgid "September 2017"
msgstr "2017年9月"

#: templates/index.html:411
msgid "Product Brief</a> and <a href='/whitepaper'>Whitepaper</a> released"
msgstr "產品簡介</a>和<a href='/whitepaper'>白皮書</a>發布"

#: templates/index.html:416
msgid "December 2017"
msgstr "2017年12月22日"

#: templates/index.html:418
msgid "Launch <a href='https://demo.originprotocol.com' target='_blank'>alpha</a> on Ethereum testnet"
msgstr "以太坊測試網啟動<a href='https://demo.originprotocol.com' target='_blank'> alpha </a>"

#: templates/index.html:423
msgid "March 2018"
msgstr "2018年3月"

#: templates/index.html:425
msgid "Public beta and community sale"
msgstr "公開測試和社區銷售"

#: templates/index.html:430
msgid "Q3 2018"
msgstr "2018年第三季"

#: templates/index.html:432
msgid "Token distribution and launch of 3rd-party DApps"
msgstr "代幣分發和推出第三方的DApps"

#: templates/index.html:437
msgid "2019"
msgstr "2019"

#: templates/index.html:439
msgid "Fully decentralized services and governance"
msgstr "完全去中心化的服務和管治"

#: templates/index.html:465
msgid "Join us in building the sharing economy of tomorrow"
msgstr "加入我們，建造明天的共享經濟"

#: templates/index.html:468
msgid "Sign up for our mailing list and be first to learn of any Origin news!"
msgstr "訂閱我們的郵件名單，成為首先接收Origin新聞的人！"

#: templates/index.html:472
#, fuzzy
msgid "Enter email"
msgstr "輸入電子地址"

#: templates/index.html:475
msgid "Join the Community"
msgstr "加入社區"

#: templates/index.html:489
msgid "Press"
msgstr "按"

#: templates/index.html:501
msgid "If Airbnb were being started today, it would've been a peer-to-peer cooperative model based on a blockchain - \@joeykrug re: \@originprotocol"
msgstr "如果Airbnb今天開始使用，它將會是基於區塊鏈的點對點合作模式 -  @joeykrug re：@originprotocol"

#: templates/index.html:502
msgid "If Airbnb were being started today, it would've been a peer-to-peer cooperative model based on a blockchain - Joey Krug, Augur"
msgstr "如果Airbnb今天開始使用，它將會是基於區塊鏈的點對點合作模式 -  Joey Krug，Augur"

#: templates/index.html:517
msgid "\@originprotocol is a set of open-source blockchain protocols for buyers and sellers of services like car-sharing or home-sharing to transact on a decentralized, open web platform."
msgstr "@originprotocol是一套開源的區塊鏈協議，用於購車和賣車的服務，如汽車共享或家庭共享，在分散開放的網絡平台上進行交易。"

#: templates/index.html:518
msgid "The Origin Protocol is a set of open-source blockchain protocols for buyers and sellers of services like car-sharing or home-sharing to transact on a decentralized, open web platform."
msgstr "Origin協議是一套開源的區塊鏈協議，為買賣雙方提供服務，例如汽車共享或家庭共享，以便在去中心化的開放式網絡平台上進行交易。"

#: templates/index.html:533
msgid "\@originprotocol hopes to decentralize the sharing economy with Ethereum by creating a peer-to-peer network for transacting directly for just about anything."
msgstr "@originprotocol希望通過創建一個對等網絡來直接處理任何事情，通過以太坊分散經濟。"

#: templates/index.html:534
msgid "Origin wants to change that, hoping to decentralize the sharing economy with Ethereum by creating a peer-to-peer network for transacting directly for just about anything."
msgstr "Origin希望改變這種狀況，希望通過利用Ethereum創建一個直接點對點去中心化的網絡為任何事情進行交易。"

#: templates/index.html:549
msgid "What if open-source software like \@originprotocol can replace dozens of multi-million or even multi-billion dollar companies?"
msgstr "如果像@originprotocol這樣的開源軟件能夠替代數十萬甚至數十億美元的公司呢？"

#: templates/index.html:550
msgid "What if open-source software can replace dozens of multi-million or even multi-billion dollar companies?"
msgstr "如果開源軟件可以取代幾十個數百萬甚至數十億美元的公司呢？"

#: templates/index.html:565
msgid "\@originprotocol uses the Ethereum Blockchain to help buyers and sellers transact in a decentralized environment without traditional intermediaries."
msgstr "@originprotocol使用以太坊區塊鏈幫助買方和賣方在分散的環境中進行交易，而無需傳統的中間人。"

#: templates/index.html:566
msgid "Origin Protocol uses the Ethereum Blockchain to help buyers and sellers transact in a decentralized environment without traditional intermediaries."
msgstr "Origin協議使用以太坊區塊鏈來幫助買方和賣方在分散的環境中進行交易，而無需傳統的中間人。"

#: templates/index.html:581
msgid "\@originprotocol uses the Ethereum blockchain to enable buyers and sellers to interact with each other in an effective manner."
msgstr "@originprotocol使用以太坊區塊鏈，使買家和賣家能夠以有效的方式互相交流。"

#: templates/index.html:582
msgid "Origin Protocol, which uses the ethereum blockchain, enables buyers and sellers to interact with each other in an effective manner."
msgstr "Origin協議使用以太坊區塊鏈，使買賣雙方能夠以有效的方式互相交流。"

#: templates/navbar.html:42
msgid "Blog"
msgstr "網誌"

#: templates/navbar.html:45
msgid "Demo"
msgstr "演示"

#: templates/partners.html:3
#, fuzzy
msgid "The sharing economy without intermediaries: Build on Origin"
msgstr "沒有中介的共享經濟:在Origin上建立"

#: templates/partners.html:5
#, fuzzy
msgid "Origin Protocol - Build on Origin"
msgstr "Origin協議 - 團隊"

#: templates/partners.html:16
#, fuzzy
msgid "Build on Origin"
msgstr "在Origin創建你的業務"

#: templates/partners.html:22
msgid "<strong>Teams all over the world are building their projects using Origin’s protocols. We are looking for more amazing people to join our mission.</strong>"
msgstr "世界各地的團隊都在使用Origin的協議來構建自己的項目。我們正在尋找更多的人來加入我們的使命。</strong>"

#: templates/partners.html:244
msgid "Join our mission!"
msgstr "加入我們的使命！"

#: templates/partners.html:247
msgid "Whether you’re an existing blockchain company or a traditional marketplace thinking about blockchain technology, we’d love to hear from you. Fill out the form below and we will get back to you shortly."
msgstr "無論您是現有的區塊鏈公司還是傳統的公司但正在考慮利用區塊鏈技術，我們都樂於聽取您的意見。填寫下面的表格，我們會盡快給您回复。"

#: templates/partners.html:251
#, fuzzy
msgid "Name"
msgstr "全名"

#: templates/partners.html:252
msgid "Firstname Lastname"
msgstr "名字 及 姓氏"

#: templates/partners.html:255
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: templates/partners.html:256
msgid "My Amazing Company"
msgstr "我的驚人公司"

#: templates/partners.html:259 templates/presale.html:79
#: templates/presale.html:80
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: templates/partners.html:260
msgid "yourname@websitename.com"
msgstr "yourname@websitename.com"

#: templates/partners.html:263
msgid "Website"
msgstr "網址"

#: templates/partners.html:264
msgid "https://websitename.com"
msgstr "https://websitename.com"

#: templates/partners.html:267 templates/presale.html:399
msgid "<strong>Anything else we should know?</strong> (optional)"
msgstr "<strong>還有什麼我們應該需要知道？</strong>（可選）"

#: templates/partners.html:276
msgid "Become a Partner"
msgstr "成為合夥人"

#: templates/presale.html:3
#, fuzzy
msgid "The sharing economy without intermediaries: Origin Protocol Presale"
msgstr "沒有中介的共享經濟：Origin 協議預售"

#: templates/presale.html:5
#, fuzzy
msgid "Origin Protocol - Presale"
msgstr "Origin協議 - 預售"

#: templates/presale.html:23
msgid "<strong>The exact date and details of the Origin presale have not yet been announced.</strong> Please fill out this form if you are interested in participating in the Origin presale and want to be updated as more details are announced."
msgstr "<strong>Origin預售的具體日期和詳細信息尚未公佈。</strong>請填寫此表格如果您有興趣參與Origin預售，並且希望隨著更多細節的公佈。"

#: templates/presale.html:68
msgid "Interested in contributing?"
msgstr "有興趣貢獻？"

#: templates/presale.html:74 templates/presale.html:75
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: templates/presale.html:84
msgid "Are you an an accredited investor?"
msgstr "你是認可的投資者嗎？"

#: templates/presale.html:85
msgid "Huh?"
msgstr "呃？"

#: templates/presale.html:86
msgid "An accredited investor must have a net worth of at least $1,000,000, excluding the value of one's primary residence, or have income at least $200,000 each year for the last two years (or $300,000 combined income if married.)"
msgstr "獲得認可的投資者必須擁有至少100萬美元的淨值（不包括主要居所的價值），或者過去兩年每年至少有20萬美元的收入（如果已婚，總共至少有30萬美元的收入）。"

#: templates/presale.html:90
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: templates/presale.html:95
msgid "No"
msgstr "否"

#: templates/presale.html:101
msgid "What type of entity do you represent?"
msgstr "你代表什麼類型的實體？"

#: templates/presale.html:105
msgid "Individual"
msgstr "個人"

#: templates/presale.html:110
msgid "Syndicate"
msgstr "聯合組織"

#: templates/presale.html:115
msgid "Professional Fund"
msgstr "專業基金"

#: templates/presale.html:122
#, fuzzy
msgid "<strong>Desired allocation</strong>"
msgstr "<strong>期望的分配</strong>"

#: templates/presale.html:139
msgid "Citizenship"
msgstr "公民"

#: templates/presale.html:394
msgid "<strong>ETH or BTC address you plan to send from?</strong> (optional)"
msgstr "您計劃發送的ETH或BTC地址？</strong>（可選）"

#: templates/presale.html:404
msgid "Important notice"
msgstr "重要的提醒"

#: templates/presale.html:407
msgid " I understand the presale will be subject to United States regulations and securities laws and that submitting this form is NOT a guarantee of allocation."
msgstr "我了解預售將受到美國法規和證券法律的約束，提交此表格不是保證分配。"

#: templates/presale.html:417
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates/team.html:3
msgid "The sharing economy without intermediaries: Origin Protocol Team"
msgstr "沒有中介的共享經濟：Origin 協議團隊"

#: templates/team.html:5
msgid "Origin Protocol - Team"
msgstr "Origin協議 - 團隊"

#: templates/team.html:16
msgid "Our Team"
msgstr "我們的團隊"

#: templates/team.html:21
msgid "Origin is a team of distributed entrepreneurs, engineers, and blockchain experts. Our mission is to enable the sharing economy on the decentralized web. We're hiring!"
msgstr "Origin是由不同企業家，工程師和區塊鏈專家組成的團隊。我們的使命是在去中化心的網絡上實現共享經濟。我們正在招聘！"

#: templates/team.html:46
msgid "Core Team"
msgstr "核心團隊"

#: templates/team.html:55
msgid "Josh Fraser"
msgstr "Josh Fraser"

#: templates/team.html:59 templates/team.html:76
msgid "Cofounder"
msgstr "聯合創始人"

#: templates/team.html:62
msgid "Josh started coding at the age of 10. Prior to Origin, he co-founded three other venture-backed companies: EventVue, Torbit (acquired by Walmart Labs) &amp; Forage."
msgstr "Josh在10歲時開始編程式碼。在Origin之前，他共同創辦了另外三家風險投資公司：EventVue，Torbit（被沃爾瑪實驗室收購）Forage。"

#: templates/team.html:72
msgid "Matthew Liu"
msgstr "Matthew Liu"

#: templates/team.html:79
msgid "Matt was the 3rd PM at YouTube (acquired by Google) and VP PM at Qwiki (acquired by Yahoo) and Bonobos (acquired by Walmart). He has an MS and BS from Stanford."
msgstr "Matt是YouTube第三名的產品經理（被Google收購），Qwiki的副總裁（被雅虎收購）和Bonobos（被沃爾瑪收購）。他擁有斯坦福大學的碩士和學士學位。"

#: templates/team.html:89
msgid "Stan James"
msgstr "Stan James"

#: templates/team.html:93
#, fuzzy
msgid "Senior Engineer"
msgstr "高級工程師"

#: templates/team.html:96
msgid "Stan is a software architect with deep experience in game design and machine learning. Previously, he founded Lijit Networks (acquired by Federated Media)."
msgstr "Stan是一名在遊戲設計和機器學習方面具有豐富經驗的軟件架構師。之前，他創立了Lijit Networks（被Federated Media收購）。"

#: templates/team.html:106
msgid "Andrew Hyde"
msgstr "Andrew Hyde"

#: templates/team.html:113
msgid "Andrew was the founder of four startups, including Startup Weekend, and has built global communities across dozens of countries. He was employee number 1 at TechStars."
msgstr "Andrew是四家創業公司的創始人包括初創週末在內，並在全球數十個國家建立了全球社區。他是TechStars的第一名員工。"

#: templates/team.html:127
msgid "Partnerships"
msgstr "合作夥伴"

#: templates/team.html:130
msgid "Coleman is an active cryptocurrency investor and real estate entrepreneur, owning and managing multiple Airbnb properties. He studied mathematics at Berkeley."
msgstr "Coleman是一家積極的加密貨幣投資者和房地產企業家，擁有和管理多個Airbnb物業。他在伯克利主修數學。"

#: templates/team.html:140
msgid "Jon Hearty"
msgstr "Jon Hearty"

#: templates/team.html:144
msgid "Business Development"
msgstr "業務發展"

#: templates/team.html:147
msgid "Jon was the 10th hire at Redbeacon (acquired by The Home Depot) and 1st hire at Datanyze where he served in multiple business development roles from VP of growth to COO."
msgstr "Jon是Redbeacon的第十個員工（被Home Depot收購），並在Datanyze首次聘用，在那裡他擔任過增長副總裁到首席運營官的多個業務職位。"

#: templates/team.html:165
msgid "Contributing Team and Advisors"
msgstr "貢獻團隊和顧問"

#: templates/team.html:174
msgid "Aure Gimon"
msgstr "Aure Gimon"

#: templates/team.html:178
msgid "Product Designer"
msgstr "產品設計師"

#: templates/team.html:181
msgid "Aure has deep experience in crafting products that delight users. He has designed experiences with top brands (Nike, Sony, Virgin) and Silicon Valley startups."
msgstr "Aure在製作手工藝的產品方面有著豐富的經驗令用戶滿意。他設計了頂級品牌（Nike，Sony，Virgin）和矽谷初創公司的經驗。"

#: templates/team.html:191
msgid "Derek Kan"
msgstr "Derek Kan"

#: templates/team.html:195
msgid "Evangelist"
msgstr "傳播者"

#: templates/team.html:198
msgid "Derek is a product executive that has built global marketing and ad technology business lines. He's held leadership positions at GroupM and Omnicom Media Group."
msgstr "Derek是一名產品經理，負責建立全球營銷和科技業務。他曾在GroupM和Omnicom Media Group擔任過領導職務。"

#: templates/team.html:208
msgid "Saureen Shah"
msgstr "Saureen Shah"

#: templates/team.html:212
msgid "Engineer/BD"
msgstr "工程師/ BD"

#: templates/team.html:215
msgid "Saureen is a serial entrepreneur and investor. He was cofounder and CTO of sharing economy marketplace InstaWork and 10th software engineer at YouTube."
msgstr "Saureen是連續的企業家和投資者。他是YouTube共享經濟市場InstaWork和第十位軟件工程師的共同創始人兼首席技術官。"

#: templates/team.html:225
msgid "Ryan Angilly"
msgstr "Ryan Angilly"

#: templates/team.html:229 templates/team.html:246
msgid "Engineer"
msgstr "工程師"

#: templates/team.html:232
msgid "Ryan has 10+ years experience building and operating consumer-facing web applications and highly scalable B2B APIs. He is founder of Ramen and ChartURL."
msgstr "Ryan擁有10年以上構建和運營面向消費者的Web應用程式和高度可擴展的B2B API的經驗。他是Ramen和ChartURL的創始人。"

#: templates/team.html:242
msgid "Daniel Von Fange"
msgstr "Daniel Von Fange"

#: templates/team.html:249
msgid "Daniel is a full stack, polyglot developer. He's worked on projects from assembly programming to architecting systems tracking billions of dollars of NGO spend worldwide."
msgstr "Daniel是一個全面，多種語言的開發者。他之前從事過彙編程序設計到設計系統項目，跟踪全球數十億美元的非政府組織花費。"

#: templates/team.html:259
msgid "Addison Huegel"
msgstr "Addison Huegel"

#: templates/team.html:263
msgid "Advisor/PR"
msgstr "顧問/ PR"

#: templates/team.html:266
msgid "Addison is a communications and marketing specialist with a degree in Physics from UC Berkeley. He previously worked with the Ethereum Foundation and DEVCON1."
msgstr "Addison是加州大學伯克利分校物理學學位的通信和營銷專家。他曾在以太坊基金會和DEVCON1工作。"

#: templates/team.html:276
msgid "Zing Yang"
msgstr "Zing Yang"

#: templates/team.html:280
msgid "Advisor/Business Operations"
msgstr "顧問/業務運營"

#: templates/team.html:283
msgid "Zing was Venture Partner and EIR at East Ventures. She has over a decade of investment and deal experience, having worked at Temasek Holdings and Capital Group."
msgstr "Zing曾在East Ventures擔任Venture Partner和EIR。她擁有超過十年的投資和交易經驗，在 Temasek Holdings和Capital Group工作過。"

#: templates/team.html:293
msgid "Melody He"
msgstr "Melody He"

#: templates/team.html:297
msgid "Advisor/International BD"
msgstr "顧問/國際BD"

#: templates/team.html:300
msgid "Melody is founder of Spartan Group, a blockchain advisory and investment fund. She was an early investor in TenX and strategic advisor to Gifto and Appcoins."
msgstr "Melody是區塊鏈諮詢和投資基金Spartan Group的創始人。她是TenX的早期投資者，也是Gifto和Appcoins的戰略顧問。"

#: templates/team.html:310
msgid "Paul Veradittakit"
msgstr "Paul Veradittakit"

#: templates/team.html:314 templates/team.html:331
msgid "Advisor"
msgstr "顧問"

#: templates/team.html:317
msgid "Paul is a Partner at Pantera Capital. He is also an advisor to several highly successful cryptocurrency projects including Orchid Labs, Enigma and ICON."
msgstr "Paul是Pantera Capital的合夥人。他還是幾個非常成功的加密貨幣項目的顧問，包括Orchid Labs，Enigma和ICON。"

#: templates/team.html:327
msgid "Joey Krug"
msgstr "Joey Krug"

#: templates/team.html:334
msgid "Joey is the co-founder of Augur, the world’s first decentralized prediction market and oracle system. He is a Co-Chief Investment Officer at Pantera Capital."
msgstr "Joey是Augur的聯合創始人，它是世界上第一個去中心化的預測市場和oracle系統。他是Pantera Capital的聯合首席投資官。"

#: templates/team.html:378
msgid "Investors"
msgstr "投資者"

#: views/web_views.py:97 views/web_views.py:141
msgid "Please enter your name"
msgstr "請輸入你的姓名"

#: views/web_views.py:99 views/web_views.py:145
msgid "Please enter your email"
msgstr "請輸入你的電子郵件"

#: views/web_views.py:101
msgid "An error occured"
msgstr "發生錯誤"

#: views/web_views.py:103
msgid "Please enter your desired allocation"
msgstr "請輸入你想要的分配"

#: views/web_views.py:105
msgid "Please agree to the important notice"
msgstr "請同意重要的通知"

#: views/web_views.py:143
msgid "Please enter your company name"
msgstr "請輸入你的公司名稱"

#~ msgid "We'll be announcing our partners soon!"
#~ msgstr "我們很快就會宣布我們的合作夥伴！"

#~ msgid "<strong>Teams all over the world are building on Origin's protocols. We're looking for more amazing people to join our mission.</strong> Whether you're an existing blockchain company or a traditional marketplace thinking about the blockchain, we'd love to hear from you! Fill out the form below and we'll get back to you shortly."
#~ msgstr "<strong>團隊在世界各地正在建立Origin的協議。我們正在尋找更多有興趣人的人加入我們的使命。</strong>無論你是現有區塊鏈公司還是傳統市場在考慮應用區塊鏈，我們很樂意聽取您的意見！填寫以下的表格，我們會盡快給您回复。"

#~ msgid "Interested in building?"
#~ msgstr "有興趣貢獻？"

#~ msgid "Origin, Inc."
#~ msgstr "Origin，Inc."

#~ msgid "Companies building on the Origin Protocol"
#~ msgstr "在Origin建立的合作夥伴"

#~ msgid "View Github"
#~ msgstr "查看Github"

#~ msgid "Launch <a href='https://demo.originprotocol.com'>alpha</a> on Ethereum testnet"
#~ msgstr "在Ethereum測試網上啟動<a href='https://demo.originprotocol.com'> alpha </a>"

#~ msgid "If Airbnb were being started today, it would’ve been a peer-to-peer cooperative model based on a blockchain - Joey Krug, Augur"
#~ msgstr "如果Airbnb今天開始使用，它將會是基於區塊鏈的點對點合作模式 -  Joey Krug，Augur"

